阿里巴巴新公司叫京西 因為在北京西邊

阿里巴巴(9988)、京東(9618)近年來港上市得到更多人認識，而近日阿里巴巴註冊的一間新公司，名為阿里巴巴京西信息科技，而京西業務亦包括產品銷售，正好與京東一樣。

阿里雲官方微博指，新公司「搞高科技數據中心和新基建的。因為註冊地在北京西邊的張家口，所以叫『京西』」。

內地網民對此作出各種評論留言，包括呼籲註冊「阿外巴巴」反擊、京東應註冊「阿西巴巴」；而騰訊(0700)應註冊「京北」、拼多多註冊「京南」等等。

驚閪

買京西 驚閪！

阿里円円

大陸有京西又大陸有京東

支那大道中上為何無皇宮

咁霸氣既名，唔入唔得

反日

註冊間"東京"

京西驚西

撈埋一齊叫阿騰京巴啦笨

巴巴里阿
阿里媽媽

正股京西！

驚西

阿里驚西

阿里巴西

阿里爺爺
阿里爸爸個爸爸 大陸串人最鍾意話係佢爸爸

剩係得正股

阿里媽媽

𨳒你吧吧

正股京西
阿里媽媽

MK字: 京西
正字: 驚閪

屌西

西毒

東南西北四路圍京判亂.

有正苦驚西

咪俾阿里爸爸屌

中國人先搞得掂中國人

阿里巳巳

阿里爺爺

正股驚西

邊間教會

巴打返開邊間教會

正股京西

京中

東廠 西廠

買假嘢？驚閪！

正股京西財經台又贏
想聞講股佬講隻股名

東京東

驚閪！

點解支那公司啲logo同吉祥物永遠都咁柒

阿里媽咪麵

自住京西！

傳聞中嘅正股驚西

阿里娘

京期

阿美媽媽
ameimama

正股驚閪

那我知你番邊間教會㗎

西方勢力？

起雞皮

係咪想我地大北京歸西

京西 = 驚西？

正解

牙厘泡泡
丫鋁鮑鮑
啊囡爸爸

北京西去也

京南
京北
京中

全寫：驚到縮返入老母個閪

驚閪咩

香港已經有隻2339京西上市

阿里爸爸驚東驚西

屌你咩

阿西巴巴
韓文粗口

阿外巴巴
啲大陸人on9到以為個里字係裡